鄧炳強前幾日已經同元朗鄉事會傾掂數，分工合作，同一時間兩邊出擊打示威者

有元朗鄉事朋友告密

所以元朗今晚會無警察或者會遲出警

屏山鄧氏宗飲雞尾酒慶祝

今晚999熱線已被警察斷線

D時間夾到呢

警黑合作，瓜分利益

中到應